星期日前休息保證不被捕保證投到票

正評：同意
負評：唔同意

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post